今次真係打卡抗爭

Day 60
鄒家成佢哋設計咗一款透明卡

期待大家拎完 一人一張靚相
Post上IG/FB/Twitter
#SAVE12
#SAVE12HKYOUTHS

同埋大家記得參加25號晚網上集會
詳情留意12港人關注組消息

今日起60幾位民主派議員會幫手派(名單見#2)
各區設街站 部份要上議員辦事處拎

大家記得去拎
將12個名字帶到香港每一處
不能忘記 不能放棄

整合(冇link嘅得上議辦拎，未有街站資料)

【港島】
梁晃維 葉錦龍 袁嘉蔚
林浩波 陳炳洋 林德和
陳堡明 陳嘉佑 郭志聰
黎梓欣 蘇逸恒 吳卓燁
黎志強 司馬文Paul Zimmerman

黃銳熺

蘇逸恒

羅偉珊

鰂魚涌 陳寶琼

鯉景。太安。西灣河－韋少力

黎熙琳

嚴駿豪

【九龍】
梁凱晴 陳俊裕 鄭梓健
郭天立 李文浩 楊彧

胡穗珊

林兆彬

陳易舜

旺角北。蕭德健

旺角南朱江瑋

李傲然

曾自鳴

朱子洛

【新東】
劉勇威 廖栢康 鍾錦麟
呂文光 葉子祈 周炫瑋
李嘉睿 林名溢 梁衍忻
黎銘澤 許立燊

趙柱幫

黃浩鋒 - 沙田 下城門

胡耀昌

Pish

推

【新西】
曾振興 徐生雄 梁國豪
李家偉 李嘉豪 劉肇軒
譚凱邦 梁靜珊 王百羽
潘智鍵 黃丹晴 岑敖暉

陳劍琴

黎國泳

張可森

伍健偉

康展華

郭文浩

冼豪輝

王必敏

梁錦威

蔡雅文

趙恩來

梁錦威

拎完記住shareeee

咩都試吓先保持熱度同關注
你可以唔認同 但請求唔好冷嘲熱諷
因為2個月 家屬仲未知佢哋依家處於咩狀況
大家只係想乜都試吓
做咗唔一定有用 但唔做一定唔知有冇用

亦提吓今日21號

啱啱覆緊阿求
搶唔到

基巴

遲咗

有冇黃店有得拎

咩都唔做就一定唔得

加油呀。支持您每日一 post
但希望您好快唔駛再 post

香港人要堅持，堅定。

Glory to HK n All HKers

傻閪David又去搞亂個場

巴打真係好有heart

1/6

想知

呀八

Lm無用撚全面進場

啊田

牙西

想知x2

準備好

繼續痾屎啦，痾屎就可以光復正香港架啦

真係 feel到大把

CL

pish

係

飯碧推

9up

喺度

包

所以請麻煩多啲RT 同 Share...
感謝

幫我起名

百忙之中抽空應你
1/3 呀 福州復活蛋

CXL

Day 60

大家要踴躍retweet & 參與 #RopeofHope 活動呀

#Save12hkyouths Campaign

#RopeOfHope 文宣Campaign

#Save12 #bringthemback 透明卡

問你嗰區有份派嘅議員

係呀, 我嗰區無...

訓醒番黎推

唔見有

呀奔

up

主席

我都希望 不過啱啱政府嘅回應似有排

基

幾好聽

食咩

#16都遲
而家準時門檻真係高

食咗早餐未

問吓有份派嘅議辦

PUSHHHH
一張靚相可以有蝴蝶效應㗎

車仔

累

同感...

呢個幾好睇

唔喊

你出之前我睇緊

啊榮

好啦1/3

堅持。大家都唔好放棄，但要有心理準備

王婆婆都搞左成年。唉！

正名

year

收到！

我都想

嗨

大佬

病兄

很快

要預最少一年幾

基巴辛苦晒

諗起推銷員之死

Push

推推推推

救人

支爆未

是

食lunch未

幾時先拎到呀屌

推推

小年

岩岩外賣到
你呢

比卡比卡

唔諗了

早

hi自由閪

真 累到仆街

Retweet

5

push

排緊隊？

靈魂翻咗屋企未

Gaga

想知x3

算啦預咗

咁樣好食？

CC

露寶

阿豬阿狗

Tracy

早晨！

火炮車

香港市民當我們警察是“光”，當我們三萬多名警察的光加在一起，就可以照遍香港市民，讓他們的安全感和溫暖感在他們的生活裡重現。如果假如我們將自己本身的一點光，燃點其他支持香港特區政府、支持香港警察的市民心裡面那點光的話，那就多了，就有六七百萬的光，整個香港可以重現以前東方之珠的面貌。

22

好文分享

龍寶寶

淚淚！我做完quiz la

你由2跌咗

好耐冇見啦

巴打

驅哥

飲左水未

一點喇仲早餐
烤雞啱唔啱

想要

Yo

金仔

午安啦

身邊冇乜人做， 自從國安法出現之後好多人相都唔敢po一張。

最後你都有做整合
辛苦曬
整合咁多資料唔容易呀

想知x4

係 ready 去影未

啲字大到極尷尬 飲咗了

準備食飯
又可以推下

我陪你

仲等緊你個5001

我又嚟推啦

阿蠢

Hug

老人家睇唔到細字

年

轉頭問...

呢到有好多人陪你

師兄點稱呼

呢排睇到星星？

幻愛都好睇

好靚，想要

係 咁你lunch mei

想知x5

閪仔！

我有

Mei
唔知食乜好

冇事 is ok

北區度有得扲

Magic仔

Hi由由

天水圍有區議員話會分啲卡仔比附近嘅黃店派
不過唔知其他區嘅區議員會唔會咁做

笑咩先！

Payme

睇唔睇到

拎完記得

想知x6

睇唔到

我好似好耐無撞到你

有無人可以整ig filter? 驚拎唔到卡

韓國魚生

做到野, 支持上TWITTER 抗爭

將12個名字帶到香港每一處
不能忘記 不能放棄

<== 貼完佢地係唔係唔使坐成世 ?

一陣衝出去先

食飯未

樓主都係院友

想要 係咪去List入面嘅議辦問就得？

北區議員係邊個
港島有冇

江水綠如藍 又係我

999

好貼心
講埋邊度有得拎

Yes

佢地有佢地放負
我地有我地做
以為放兩下負就可以打倒我，令我放棄
真係太低估我嘅仇恨

多謝差佬令到我身邊嘅人都有堅強嘅意志同仇恨
藍加藍變黃

今次黃之鋒都列出曬邊到有得攞透明卡
想知邊到有得攞卡其實去睇之鋒個post就得
唔駛咁樣方便班伸手黨

係咪lunch 食飽啲！

推！！！！！

月餅！

輕鬆翻啲未

食緊粥

Lunch多左人

唔緊要啦 我得閒

P

Why "bring him back"???

You should have not let them go in the first place!

yeah 今日食咩！！！

咁清淡

Pp

老人家早啲瞓啦

list裏面暫時無北區區議員
如果北區人想攞，最近都要去大埔攞

大地上不屈的心

樓主真係好有心，日日都出post

師兄北區係新東架

覺得呢個提議幾好 推到有人見到

古

住咗咁耐都唔識分

未嚟緊仲忙

好似幾正

些仔

24 7 mon post

花花

牙爾

火火

告眾義士即使險惡 也奮力來驅走昏暗

今次真係讚

好 些仔

閪閪

攰死咗

你好基哥

師兄係咪香港人

hihi

係 而加去食

我大西北鄉下仔

咁又唔好叫我哥

睇下啲泛狗連啲和理非野都唔參與

食咗飯未

尚書Twitter 需要你

你話要泛狗有咩用

鳥冬

食咗飯未，係時候要休息下

有油炸鬼嗰啲

朱茵 又見

基sir

要上議辦囉屌 僻撚到喊

喺大西北搭巴士去北區好方便啫
利申:之前要喺天水圍搭車去上水，唔想搭鐵兜到傻，就比我check到可以搭巴士直達上水

我研究下IG filter先

點解咁講先

真 只會越嚟越忙

不過真係靚囉屌

一陣我整得柒又笑

？？

出面成個熱門都係空姐空姐
睇撚到都燥

你識？

撞去食嘢未

1

推推推

研究下都冇話唔識-3-

食緊

由

我down緊

跑啊

粥u 呢

公文袋民主派果啲連借個office 派卡都冇做

加油啊heihei

去去去

食完仲要上網課

今晚想食湯烏冬

可能美帝聽日就過來搞掂支支呢。

咩都有可能發生，但最要做好最懷嘅準備。

P牌入嚟繼續關注

空翻仔

食飽飯了

一陣去試嘢飲

你都整 可能你整好啲

精神

一人整幾個再拎揀
不過我出去先 返黎搞

我食天婦羅鳥冬

講真 整得柒 我會唔想用

講真我之前唔識用ig filter比fd話似廢老

知道知道

驟眼望我見到有一個民主黨嘅後生區議員有參與呢次嘅派卡活動，但係其他都係素人區議員+新同盟

咁我唔整了

過咗依兩個禮拜會好啲

我可以畫圖但ig點先用到

hi自由

聽日去拎先

原來係網課

PUSH

Youtube有教學
IG Filter DIY

我信你會整

自從議會留任
我就無咩寄望了

岩岩放學 夜啲要網課

想伸手黨

樓主不如遲啲或者聽日開多個IG filter post

我都係上網睇啲人點整

靚女食唔食飯

啱啱食咗譚仔

驚聽日冇晒 一陣沖出去拎

睇Hana

兩個月了

又f2f 又zoom 真係辛苦 我明

咁你要睇真啲

重有721

睇完更加想伸手黨

我多數係掛機

又遲到 仆街了

我果邊無

有冇加雞翼

用下腦喇閪閪

從來都唔敢對佢哋有期望

叫左你早啲訓

閪仔

等你

謝謝不不

呢啲細聲 我都係

想知x7

Rr

蒲公英

咁快瞓醒？？

無 驚食唔晒

直情要pin

有冇人識整做IG Filter

推！！！！

永不投泛民

Push push notifications an

增加國際關注咋喎
咁係咪佢地要坐你就對佢地不聞不問啊？

靚女真係細食啲

不過我會錄低

有咩唔明睇返條片

拼拼

進擊的由由

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

車震

打

推咗先

今晚收工去攞返張

小西西

花

如火巴

大ass 巴

求

可能係個胃生得細

保持熱度

眼瞓

你變左紅色既...
蝙蝠巴

你平時#2

276a，十分鐘到

西

Btw 物以罕為貴
啲人依家沖去拎 出post 關注度係會高過 ig story

建議整定遲啲用？

真係衝 不過依家想瞓覺

好啊

你整完 佢要2-10日批核

巨龍

啱晒香港人

傷心咗

狼絲

又入嚟推推

幫你推

中三

唔好用你 用我

單車巴

睇瞓

向西巴

我del咗

下 整完？ 可以試用喎

番緊工
已經訓多左十五分鐘

唔整 好麻煩

再推

唉

對唔住 傷心事

油

有人整咗 係filter search #save12 就有

。。。伸手黨

基爾巴
轉頭去拎嘢打卡，勿以善小而不為

嘩

珍妮

Push push

懷疑樓主偽香港人

頭先去完議辦話唔知咩黎

Omg

香港人嘅效率

咩料港島東

要keep住關注

你有無比黃之鋒個post佢睇？

比Gphone個post佢睇

户

笑死 即刻勁懶 想瞓覺

西仔

真係記得retweet

Ig filter搵save 12

胡總

今日譴責邊個

笑吓會冇咁眼瞓

支持

邊個議員

唔睇

比左呢個post #1 #2佢睇

瞓多陣啦

洗唔洗留張比樓主

唉屌

嗚嗚嗚

個議員比人擺上嚟講
7上連登

之鋒先有用

夠晒

知咗係乜水先

又點樣

我派比個議員 sor

老母飯

叫聲媽媽先

唔係個個識樓主，應該得之鋒先認得樓主個名

想知係邊個咁on9

今次飲咩

正

睇咗10次

後生啲既應該都識既

係但唔屌了 唔完美可改善囉

唔瞓

更正番 係個助理唔知咩黎
議員唔在場

油尖旺有咩推

好似撚咗個巴打一鑊咁

旺角狗屋對面有間果汁

.... 咁個助理都幾廢下

應該有架
如果之鋒出咗

留左電話話一陣覆我

想飲珍珠奶茶

希望有
如果冇嘅話講聲 我del名

笑到甩晒啲牙未

巴打咁快手 咁我換衫先

黃既咩

低調 唔好爆自己近邊

打個招呼

終於到底

熱門有個post話點解儲唔到錢
第一個就係珍珠奶茶

以前成日畀人笑我飲到儲唔到錢

飲返九份

少少想試下去地辦同個議員講:「我喺連登見到基爾巴個post話你哋有透明小卡攞，我想問我係咪可以攞張？」
睇下個議員咩反應

下 邊個

Gogogo

兩個月

基爾？冇人識喎

痛囉

原本仲想去議辦攞
睇嚟去街站攞安全啲
毒L唔想留電話

戒未

咁冬甩個爸爸呢？

媽媽

尖咀jrink唔係賣珍奶，但好靚又好飲

唔戒

其實打卡呢個idea幾好
其實多啲人響應

希望*

我有印花卡

今日721第十五個月
大家可以做下tweet
#721yuenlongAttack
#ccp_is_terroist
繼續關注12港人
#save12hkyouths
#save12
支持泰國手足
#whathappeninginthailand
#standwiththailand
有冇人幫手補充泰文tag

記得rt呀

Tuitui

都幾傷心 但香港人啱用

香港人

頭先打左黎 聽日先送到

#港女打卡必備

佢哋啲泰文tag是唔是日日唔同 個個都唔同

點知個議助答:「基爾巴呀，成日出post講12港人嗰個呀嘛」
原來佢就係其中一個有份gay你嘅巴打

咁都好啲

咁個議助都幾有交帶

國際線有任 請每日推Post

係
我追唔切

咁係咪要打去問問穩陣

想睇

Bug bug...睇開呢啲

識飲

應該係
一陣去隔離區議辦拎先

你講到嗰名巧Q

辛苦晒

一定係美國佬的陰謀

北區無份

西假期又有得出post, 標題我都諗好

(捉緊夏天的尾巴) 2020香港夏天打卡秘訯

屌

你咁講又好似啱

似唔似

我冇留意開

PPush

你好。mother fucker

悶

#342

今次真係打卡抗爭

#342 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

食咗芝士白汁長通粉

People

Pppu

Push push push

同你頂住

好吸引咁

謝謝你

唯有記住先可以救到佢哋

係 拉哂絲

冇錯

基哥

一齊加油

People push

想食

呢排天氣凍 大家要著多件衫
唔好病呀

超肥

唉 好擔心

有冇之前12位港人嘅漫畫？

隔離區都係聽日先有

我明好驚佢地冇飽飯食冇衫著

收工返到自己區都7點....個街站次次都係7點收檔

12張文宣嗰個？

定IG iam_error505

唉back

咁快

頭痛打唔到落去

唔係

要訓多啲了

掙扎

一齊比啲掙扎

油dee

大家都攰
但都要比啲掙扎

無人識條死基佬架啦

家純老公

跌了跌了

你就叫聲曦哥先

拉上去先

打卡了

打未

好撚曬

你知我唔係呢啲人

基爾邊個嚟
呢到無人識佢

打啦

啊史

比糖我食先

點解空姐可以開咁多個

絲打一係睇下翻工嗰頭有無得攞

咁88

空姐夠淫

我都淫

打左了

其實真係唔知點解

睇得出
咁多人排隊

下睇多次

但我唔係咁隨便嘅人黎

因為呢到係香港

多幾個傻仔熱鬧d更有noise
好好利用

謝謝 基巴 真手足

睇到了

但空姐係

佢哋係

唉乜

真係個個都係咩

咩事

講起移民

真係唔明點解好似咁少人理12條人命咁

哈爾移到唔到

標籤化左改變唔到

一推

二推

三推

搶你三推

四請

慢了

已經癡咗線

又係我

啊啊啊啊啊

好幽默

係香港生活唔死已經夠癡

都係我

多謝西西

冇病都變有病

我覺得多咗唔少外國人理
香港就好似都係咁上下

又是我

Blame the victims

外國手足今次多啲

有時我也會很悔疚
但願你的醒覺不會是在當年以後

雖然唔知做到啲乜
但起碼都要提自己仲有12個手足過緊唔係人嘅生活

來到世上的意義是為了抗衡

我係蝙蝠絲

沒有人

有我

為了正義必要時犯法抗爭

太好了

這是場戰爭但勝利是不可能

這是場戰爭但勝利是不可能
不可能可唔可以變可能

可以！

來到最後只有最後的搖滾精神
我們有四五六七八九十個人

自由hi

hi西西

Wohoooo

佢個意思係2019年個concert 有講

這場革命最終無人取勝
但請你留下來一起見證

姐係講緊
即使贏左
失去左既野就係失去左
好似即使你成功建左國
陳同學，周同學佢地唔會翻生
前線手足被虐打，性侵，被自殺既記憶唔會消失

推呀推呀

嗰陣好後悔冇去睇
咁啱依加聽緊個 concert live

推呀

屌那星打完呢段野手機就變磚

衝呀

諗起之前有人講過韓國要用7年時間先至抗爭成功
香港條路仲有幾長

二哥
閹人張建宗在此

上

中共收皮一日
期待緊世界大戰

拉

我愛樓主

完撚左架啦
等入集中營啦

五毛西奔

屎屎遲到everyday

童軍跳彈床

Scout彈彈

有無掛住me

催

#save12hkyouths

是鳩但但

屎

Mo ar

屎巴唔理我

Aaaaaaabbbbbbbbbaaaabbbb

曦哥今日個天是灰色的 why

Long time no c

睇唔到
西見字食下午茶

唔緊要我掛就得

今日好撚曬呀屎清你做乜唔開心

原來就4點

番工冇tea食

?

想酒鳥

岑敖暉有少量#Save12HKyouths鎖匙扣派

岑邊度擺街站

酒

未講

Missme?

辦公室

No

你咁樣我好難做

餓左

點解

Push.

鳩親曦仔

之仔
你問吓你嗰區議辦，要一兩張應該肯留

想外賣

飲水當tea

你都幾好胃口

遲食師

好想要 頂

珍珠奶茶

屎巴屋企人做港龍

我都想要匙扣

想食芋圓

好多12人周邊

我仲知好多人血周邊

詳情可以搵下 要食飯 我俾

最想要12港人本人

唔比

多啦A夢吳

12人都人血？屌

喂勿講

呢個名真係好襯你

呢個tg channel 由上年7月開始食人血食到而家

我冇得食你都唔能夠有

大把

咁我嗌外賣了

今晚食先

應該好難爭
建議搵條布條自己寫#Save12HKyouths上去頂住先

小推

日本仔必勝頭帶

見到你個名諗起顏福偉

少q

啱啱講完

再推
btw請問有無ig filter？

ok封鎖了

第一次聽

有 搵save 12

啲熱門真係好撚煩囉屌 好彩唔睇熱

Search #save12

點解 哥哥

有
上ig搵save12應該搵到

High high

個個係到講空姐
On99

呢個po應該每人一個

想要個哥哥囉屌

有日係黃店拎左個鎖匙扣
做流動文宣

o岩o岩先加完 save12

唔願愛妹妺個蓮
唯一喜歡咬鞭

打卡先

可能5毛居多

呢度好多

邊度Q

想知？

樓主我大佬

費事同人爭啦
我掛條自己手寫嘅#Save12HKyouths嘅布條喺個袋就算，雖然好樣衰

首歌真係經典
係咪暴露左年齡

絕了

Btw 老餅唔識用ig
Ig filter 點用

之前拎過postcard JA

最多影比你

朱奶絲
幫你推

已經想像到 心意搭救

冇

咁就日日有得飲珍奶

+1我都唔識

你地咁樣虐待自己阿哥

開影相 filter個一行拉到最盡 可以比你搵其他filter

你唔好上住啦真係

試下先

有少少懷念 唉

睇黎非dee

攰

逼害

依首歌係人都識

me 0美感
寫字又唔靚
真係心意搭救

咁又係你冇上一日 佢都成日問我你喺邊

老奔

想睇畢子啲字

樓主口嫌體正直

搵唔到
我連個filter都搵唔到

手足

見到會問你拎

真
又話冇掛住

唔好tum我開心
係咪可以走出冷宮

傲嬌

佢真係口是心非

我廢到連個filter都搵唔到

你會睇唔明
之前啲明信片都預手足睇唔明張postcard寫咩，純粹想寄張靚相比佢哋睇

會唔會係未更新IG

事實唔怕講

我啲字都打風

笑左

佢真係

點解可以咁勁
一講就中

唔建議
唔駛check ip都知你喺呢到長期吹水

碌到去最左 有得search

世界變翻彩色thx

笑死我

西好好笑

家人拋諸腦後

唔好比我搵到野你唔識

佢有plan嫁啦 我相信

真

我好多野都唔識

今日咁得閒？

我唔識

樓主還是要見的
雖然又唔見左

可能係叫外賣又可能係睡左

識得首歌嘅都唔慌後生
扮返唔識先

年輕到

我識啲90後都唔係個個識

食多D 睡多D

上個靚水先

btw今日唔洗食屎

4點先瞓

咁我比舊你

佢都真係食多左野

因為我係顏福偉

咪啦食左兩日

又水啦 睇黎油dee非dee

我唔係90後

Ok咁比你抖一日

點樣 樓主係咪收左皮

終於搵到，多謝屎屎

我都想食芋圓

笑死曦仔

西小fun

有先算

Back

去買

我會好錫你

唔得

飲熱？

識首歌唔代表唔後生

咁你頂住先

唔想知

只有油冇dee

聽到都想訓

Y

懷念有人問你食唔食宵再買比你

碌到最後

西尊西

屎屎

咁你收返嚿屎
聽日先 打風應該食得

小催

搵到了
我岩岩未更新

油dee喇

沖涼

Ok

30後

個風聽日到？？？

冇dee

Ok轉頭back

Siu yau

尊西係咪豬西

到都冇力
八百公里

咁收皮

無咁既意思

努力不懈愛便生還 基為曦何妨上刀山

準時起身番工

蘋果真係有mom連登

Tui

你個wallpaper

晨曦 抱抱

Rt左未
拎左卡仔未

不過原來有兄弟姊妹係真係好玩啲

Send過嚟

上堂喇

廢青中

唔洗
沖涼啦

冇save原圖

點解咁講

優惠券單野，連登班友日日提

冇留意 我上連登都淨係理12人多

都冇乜幫大家推其他post
唉 原諒我 真係太攰

之前天狼星開蘋果post ，有幾個人成日提

唔緊要

自己個post都搞唔掂，坐係度等我地推

都係

近 唔打都會影響到 西工

做人好攰

唔好啊

倫敦市長候選人 #save12hkyouths

你開12人
我推其他po咪得囉😚

仲用廣東話

咩

Back未

感動嘅

一陣放工去攞

big ass 兄

開單未？

基本啦

年呀年

LM

哭能左 入面唔好放棄

ok

到我沖

想quit

會八先算

有個寫住Save12HKYouths嘅牌，你講個卡通人物去拎起佢

Real

我應該妹控 好錫fd d妹

咪走堂
沖完 又追po

你咁早？

真呀

星星

牙花

冇熱水

勁鳩 開到最大都係暖水

牙貓

笑死左

我....

所以要早啲沖

做我呀妹未

笑死我好心沖凍水

叉叉

好似廢老

唔想病

買珍珠奶茶俾我

柔妹

凍傻埋

好渣 我啱啱沖完凍水

我真係會

蕉妹子

佢凍唔凍都係咁

你小心病

你信？

講笑 熱水左

小年.....聽日加油

對柔一片真心

Diuuuuuuuu

小年打氣團出動

無啦 剩下只有懷念

真係好差

沖凍水好爽

哭左

哭咗

肥叉我頭先都食左蕉
記得買包

上連勿認真

無啦 哦

信 著住冷衫沖

多謝你地記得

有有有 比你比你

不嬲信你

我諗住臨瞓先同你講加油

我其實真係好鍾意著冷3

出動星期四

b

信我pm

蘋果呢？
聽日放假，諗住瞓醒去食茄牛通

做得好 就咁做

沖涼前蕉左
沖涼後真係蘋左

食好啲

無野了

好緊要，我mark 低咗

想問下點睇做保險既人 見到有fd叫人入行

依個topic應該夜晚先講

等基狗返黎閃人

基狗

今日有冇著？

有個寫住Save12HKYouths嘅牌，你講個卡通人物去拎起佢

#28 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

尋晚食咗個蘋好酸

冇
我似d咁嘅人咩

保險狗

花子

係 真係唔想笑

恐龍仔 好得意

話左油dee勁乖

青蘋係咁

wtf

我著開薄牛仔嬲

真係好鍾意企鵝

型喎

牛仔有幾嬲？

係小小比fd話小型

肥叉你係咪變左.....

唔乖
唔聽書 唔溫書

好得意

真係好鍾意唉
唔想日頭都灰

係啦係啦見到你啦專登仔

恐龍仔可愛

真係唔會信

我都覺 同埋角落生物企鵝都好q

#standwithHK 意大利政黨絕食撐港進入第8天 設抗共連儂牆 摺紙鶴紙船為12港青祈禱

忙就去做野先

唔拘的 有心

呢個巴打好有心

臨瞓好啲咁

叉bell有心

月餅！！

多謝牙由

佢個tg sticker 好得意

做到好夜

包包
有冇準時食野
唔好淨飲維他奶

做曬未先德子

真
由細到大都唔太溫書

唔溫書都咁勁

今晚唔好亂食嘢同早啲瞓

忙住推先用p 冇覆機嘅話有怪莫怪

都收到的

恐龍仔

讀書從來都睇天分

做完先推啦
我地係度

好養足精神

真 好多 dl 晒

唔知唉

知啦

刀手

食緊鷄翼薯條

利申
AL
Uu AAuu

然後報des洗底
445**55**5

dinner?

西。。。。

我都想食

成世都係數狗

我計數真係唔ok

lunch

食

咁遲

餵我

所以咪話讀書睇天份

差唔多
食完就收工

你好有天份

伸個頭嚟

數only
我語文同其他科都唔合格

未，
份野好難搞

你覺唔覺近

Thanks 包包

數

唔勁
廢柴一個

比d信心自己

唔覺

其實咁幾好 起碼有樣野突出

餐包巴

你先係勁

辛苦了....刀手

快啲做完野再吹頂住

你好勁唔溫書都咁

然後咪入唔到u ，搞到要邊做野邊讀書

我覺

推兩次，謝謝

posh

理科撚好多靚仔

又見到你，真好

出黎做左咁多年野
仲要報第一年

你係咪有咩誤會

準備好未

咪做廢青

有堂上又扮廢青

大家繼續努力

都勁

教我數學未

你未畢業咩

5**for what
幾時教我
係咪bio

講笑講笑西

Maths
微積分

唔打有時好過打 對於西工嚟講

笑西

八號都要番工
唔通係消防員

有料呀

真心係欣賞你

想考

有fd去讀N展要計微積表
計到變左傻鳩

我都欣賞你地班熟客

體能好好

個時收錢幫大學學生做model

微積分模型

咁我走了

屌曦

想要張卡

驚左

真廢青

做嘢得過且過

去議辦問下
#2有

拿掉

驚咩
我明明好友善

知唔知點解海係藍色

大佬西

數學家

是但做都pass
無乜動力？

惡西

你又知我pass
冇咗好耐

你醒目仔
咁之前點解會有

聽日打風我be就有假放

邊有咁多八號

唔係
我真係廢

一直都冇

盡力

啱啱去左洗面
仲諗住鬧你點解沖咁撚耐

突然有熱水

做乜咁頹

咁會點

個口罩索到隻耳好緊

相信小年

一齊啦啦啦願榮光

Blue blue blue

整鬆佢

你做乜追po

想想便好了

浸返半個鐘先

唔知
上到中學就一年頹過一年

都係唔小心

見冇人應你咋

Be.....

估撚到你

睇黎小學太開心

收工未呀

我慣左自己講野

唔係

冇咩開心過

食餅先

我無記錯你係1830返去打機未

慘

識唔到朋友？

樓主都係

咩餅？

唔想出街

愉快動物餅.....

唔好出

好灰

紫菜

Where is車震

唔該清

會食到成手都係紫菜

宜家好差
就嚟跑唔撚郁

幫你

如果整咗好多可以幫手派街坊

啱啱拎咗喇

每次睇到新聞都想喊
要堅持關注

呢一年唔知流咗幾多眼淚

hey good guy

做你朋友 唔好灰

真係好靚

年b good luck tmr

唔使
有時自己一個仲開心

俾人話仆街

驚驚了

快去打卡！！

回不去

要lam返佢

係咪好難頂

肥撚到隻豬咁

食左檸檬

小小肥都好

大家有冇去攞

等1023街站

無動力做運動了

Work out ah

想問有冇街站時間地點？

琴晚返到去食埋飯沖埋涼都11

Thank you

Can pin this wor

拉下筋

港島去九龍拎

咁呢個每晚臨瞓都有
除非返到去瞓死左

巴打好有心

真男人

原來有街站

唔OT嘅話 有緣見
約定大家唔相認

做push up未

我就係搵緊，謝巴打

感謝牙黎

佢地先係仆街

Wtf差啲唔記得左依樣

Man

係 後日

有希望 只會更加失望
寧願見唔到希望

年仔聽日加油
特登上黎同你講

又唔好咁講 慢慢吹水就慢慢fd到 依度好開心的

唔好諗太多
心無雜念

好靚呀
post上social media tag #save12hkyouths

好開心
不過只限依度
上完就會feel到好孤獨 好空虛

我明

呢個真

希望宜家去仲有得拎

煲底見果陣我驚你熱親
大家比溫暖你

首先希望準時收工

已走

想訓

唯一可以放鬆 開心嘅地方

Sleep is for...

dl = download

感謝蛋
辛苦你快去休息

唔好去囉，又冇人迫你

yes 到時就會進入狀態

食得好開心....

唔使為啲仆街哭

食到好愉快

好 pink

手機出到嚟係咁

好靚

堅靚
想偷圖share

想開個一人一張靚相post
條件係要透明卡

有海真係好靚

幾時開

隨便
香港真係好撚靚

不如依家但好多人未拎

好 咁依家開 洗唔洗留張比你

呢句真係哭左

宜家收工應該多人去拎

岩岩街站拎到

【港島】
梁晃維 葉錦龍 袁嘉蔚
林浩波 陳炳洋 林德和
陳堡明 陳嘉佑 郭志聰
黎梓欣 蘇逸恒 吳卓燁
黎志強 司馬文Paul Zimmerman

黃銳熺

蘇逸恒

羅偉珊

鰂魚涌 陳寶琼

鯉景。太安。西灣河－韋少力

黎熙琳

嚴駿豪

陳炳洋

陳堡明

林德和

我依家上登多過覆whatsapp tg=3= 有咩事都可以上黎講 小油子開心唔開心都想聽

究竟佢地點

一人一張透明卡靚相

可能蛋好忙

哭左就冇事

入嚟放多次
一人一張透明卡靚相

咁好真係無撚用

得我 好尷尬

【新東】
鍾禮謙 (馬鞍山)

變咗太監

你咩事

慢咗 換車啦

呢幾日超忙
都無咩時間上黎推

唔好意思想問下
離島區最近可以係邊個街站或者辦事處拎到..

唉講起就想咸 頂你

呢個真係考起我

唔使勉強自己

慣左

我唔介意出到去中環 灣仔個邊
最緊要拎到

包包

傳說之中嘅凱婷

文宣師

叫返油dee lo

小油子都幾好聽

有假放 唔好咩

皮皮

做緊咩

今次啲街站冇上次咁多

返緊工

幾時收工

終於見到啦咩

油尖旺

畫到好cute

你搵到了 我都搵緊佢

-...-係

你要返工辛苦了

好be~

鍾意百柔花多啲。。

你慣左啲咩....

要抖抖

好食

慣左好人

識食呀包！

sor....太簡

無人珍惜的小年

Ya 我今朝未瞓醒續個續個議員撳黎睇 撳到長洲 我都o左嘴 係幾surprise

想搵下會唔會派比黃店?

問下

唔使
問佢係咪返緊工

咦 sorly 眼花左

求咇咇咇咇咇

推呀超正

奶油好味

係我嘅問題

要變壞了

係我太簡化

兩隻味都有

你鐘意

小事小事 小油

我是好珍惜在座每位的！

Metoo傷死

吹上熱門

請問有冇人知黃店會唔會有?

如果冇嘅話想拎一疊派比自己區黃店

教我點一次食兩支煙

想拎黎r日本手足

曦曦呀呀呀呀呀

ell

夠壞先食到🚬🚬

推啊

花子攞咭未？

紫菜？？

年木哭

打卡未呀今日係咪好忙 唔見你嘅

我冇ig
費事嘥嘢

我好壞

一般忙啦今日入過嚟一陣

天水圍有區議員會分比佢嗰頭嘅黃店，其他唔知

堅強的

推i

有創意呀

將軍澳咁黃都冇地方攞

你敢？你連續兩支煙食吾撚到啦 學我地？！算吧啦 傻系

青衣去邊攞

見唔到你咁返去好好抖下

好惡
大佬

點解送埋比海外

而家見返食飯未

push ah

九龍灣邊到有得拎？

.

G chi 手足

細佬🚬🚬

我都想知最近係邊度有得拎...

係係Hello 食飽！你呢 食咩今晚

觀塘啱唔啱

想要
仲有冇

細佬

今晚屋企食
蒸魚 咕嚕肉

有冇咩好路數

媽媽飯咁叻煮咕嚕肉好耐無食了好想食

跟基爾揾食

我都好耐無食咕嚕肉

婷婷高汁

媽媽好叻唔得唔比食我無得食你都唔得食

不嬲🚬🚬

戒煙未

唔會戒🚬🚬🚬

幾時乖返

大佬好嘢

即刻倒咗佢

笑左求b

攞咭未?

諗住星期六去攞

冇可能🚬🚬🚬🚬

禮拜日記得網上集會

就咁睇你依句以為叫人返教會

終於收工

勁嬲 得我無得食
3慘了

想知x8

蝠

即刻唔食

畫面好撚靚 希望大家放埋上twitter connect埋外國手足 齊齊比壓力

你食曬喇開心喇

去第度

免費?

一定打
唔打卡唔好話自己係香港人

即刻black list咕嚕肉

講笑渣 求b食得開心就好

好啦 咁我瘋狂咁食啦

辛苦曬你啦基巴

堅持先會見到希望

ok求若安好便是晴天

講笑

如果買蘋果有得送就好
去議員辦公室好唔方便

IFC返工最近係邊度？

油尖旺？

一齊食未

等你 你食我先食

笑咗囉真係

笑返

你都笑返未

食宵夜未

啱啱食左oreo。。。。。。。。。。。。。

咩味

綠色果隻 少甜既
你呢 食未

無食 就瞓

你叫佢留俾你啦

好甜

以為你薯片
實又講定先

少甜

今次堅

咁早既

早睡早起
你都要呀

我成日醒

早啲瞓啦曦

唉。。

我有時都會
個人放鬆返就瞓得返

求
你快啲瞓啦我地聽日再講

你瞓未

陪埋基5001

我過埋去加速先

我9up緊

一齊9up

你講野都好好笑

未拎都推

真係訓

牙震要瞓

你要瞓

攞毛巾抹，凍親

被左

真係瞓喇
你都要早啲瞓呀

春卷

晚安 求

求b好好 啱啱刷完牙了 早抖求b

早唞包包

樓主聽日pin tweets可以考慮加多句話
電腦上面撳完RT Icon唔使打任何字再撳Retweet就得
(話要用戶喺大選期間唸多吓先好RT，限制誤導訊息散佈)

早唞曦曦

聽日見

最近應該係寶琳慧安商場個邊？記得有幾個議員既辦事處係個到

想食我？

聽日再講希望同你講到早晨

講午安啦
休息多啲

我會抖多啲了希望你都瞓得好啲

今日太攰，頭先食飽瞓著左

真係瞓喇

bat 仔

你好呀

bread仔

包～～～

正呀，我最鍾意影相。

bat 仔好攰，早啲瞓

珍妮你好呀

影還影唔好自爆呀，XG無自由架

我瞓啦！早唞

唔覺有. 今日經過

食飽 加油

根據個list，呂文光、鍾錦麟、葉子祈、黎銘澤、李嘉睿都係將軍澳區議員，你可以去問下

中共今次係咪又要強烈譴責

全球聲援被扣十二港人 要求國際社會施壓釋放

DAY 61
整合呢幾日行動
先講貼身少少嘅
大家記得拎透明卡進行打卡行動
詳情呢邊

禮拜日夜晚8點需要大家
12港人關注組會有一個網上集會
詳情呢邊

呢幾日全球總共13個國家 31個城市
都將會有各式各樣的集會及活動(名單見#2)
為香港的手足集氣 聲援被囚十二手足
同時藉此提高國際社會對十二港人事件的了解
促進國際社會的關注 為確保十二位手足安全

91個國際組織發表聯署
譴責中共秘密關押12位港人
要求中方立即釋放他們
並促請世界各地政府就此作出行動
以強烈態度對中共施壓

國際連動
只望手足早日平安歸來
不能放棄 不能忘記

未得閒搞twitter 訓醒先

Update 咗

慧安有㗎應該 不過太早收工趕唔切

我要打卡

Fake

即刻上嚟睇吓

朱江瑋聽晚會擺街站~~ !! 想去~~

大埔邊到拿?

隔牆有耳：5萬張唔夠派 「#SAVE12」全城打卡（李八方）

我一拎出黎影相
勁多同路人想要
我即刻派哂比同路人
叫佢地一定要tag save12

冇人問我囉屌

[即時]Gphone係尖沙咀天星碼頭到派緊
大家順路可以去拎！

拎唔到！

有冇Po要推